1) https://www.1point3acres.com/bbs/thread-698428-1-1.html
    第一轮：LC 236，第二题find path in 2d board
    第二轮：LC 329，LC 340
    第三轮：BQ
    第四轮：design music playlist to display top music
    第五轮：design friends recommendation system
    第六轮：LC 680，LC 230

2) https://www.1point3acres.com/bbs/thread-700056-1-1.html
电面：lc 340，之前还是hard最近好像被调成medium了。没刷到过。写出来了，问了个优化的followup，经过提示写出来了。面试官中国小哥表示looks good。结果是要加面。
电面2: 美国小哥，第一题给二棵树，判断是否mirrored。第二题是道dfs，具体题目忘了。现在想想好像没有bug free。结果是让过了。

VO：
coding 1: 做了二道，binary tree iterator，用stack直接上最优解，deep copy linkedlist with random pointer. 也是直接上最优解，不用hashmap，用那个很巧妙的zigzag连接的方式，刷题网的讨论区有。
coding 2: binary tree serialize/deserialize + followup, 问最大可能的空间复杂度是多少，答O(2x(height+1)-1)。
sys design：设计yelp，focus在怎么返回结果。
bq：套路问题

3) https://www.1point3acres.com/bbs/thread-737861-1-1.html

System Design:
    https://www.1point3acres.com/bbs/thread-680958-1-1.html